之前有人係連登po話要翻譯道歉文

［正視聽］向日本方面道歉（寫埋稿）

之前有人係連登po話要翻譯道歉文
以下係道歉文個翻譯

幫手推爆佢

日本の皆様へ：
この間、日本観光客がデモ場所で撮影した時、参加者の身元を確認せずに襲われた事を、心よりお詫び申し上げます。

それに関して、安全のため、香港への観光客にいくつかの注意事項があります：

現在、香港社会が不安定な状況で、白色テロが始まった。香港内の親中勢力はデモ現場で撮影して政府や中国直属の機関へ送った故に、多くの人は個人情報が公開されまして、不可解な行方不明、自殺事件が相次いでいる。

そこで協力してほしいことがあります

写真と動画は撮らないでください、警察を撮ってでも、警察に襲われる可能性があります。

パスポートなんとの国籍が確認できる身分証を位につけてください、誤解が起こした時国籍を見せて、我々は全力で君達の安全を守ります。

最後、再び日本国民を襲われたこと心よりお詫び申し上げます。

原文:

致日本朋友

日前日本旅客來港到示威區拍照被抗爭者攻擊，對於當時行為我們深感抱歉，由於當時沒有仔細確認遊客身分而導致事件發生，我們希望給予最誠懇的道歉.

在此我們希望提醒來港的遊客注意以下幾點，以確保人生安全.
由於目前形勢嚴峻，抗爭者承受著極其嚴重的白色恐佈，親中人士會到示威現場拍攝抗爭者樣貌給政府機關或親中團體，在過去5個月已導致大量抗爭者被公開個人資料，導致了大量的人口失蹤，和無故自殺案件發生，所以我們在此呼籲遊客，請勿在示威現場拍照（拍攝警察亦有機會被警察無理攻擊或拘捕）
另外，請隨身帶備可以證明國籍身份的文件，如果產生任何誤會，請利用您的身份證明，抗爭者們會盡力確保您的安全.

最後，希望再次代表所有抗爭者對日本民眾致以最誠懇的道歉.
來自香港的抗爭者

自推十下 1

自推十下 2

自推十下 3

自推十下 4

自推十下 5

自推十下 6

自推十下 7

自推十下 8

自推十下 9

自推十下 10

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推

政府打緊民意戰 再唔做番好文宣就麻煩

push

日本の皆様へ：
この間、日本観光客がデモ場所で撮影した時、参加者の身元を確認されずに襲われた事を、心よりお詫び申し上げます。

安全のため香港への観光客の安全に関する注意事項があります。

香港内の親中勢力がデモ現場で撮影して政府や中国直属の機関へ送った故に、多くの人は個人情報が公開されまして、不可解な行方不明、自殺事件が相次いでいる。

写真と動画は撮らないでください。警察の写真を撮っても、警察に襲われる可能性があります。

パスポートなど国籍が確認できる身分証明書を位につけてください、手元に置いておいてください。誤解が起こしたを招いた時パスポートを見せてくれたら、我々は全力で観光客たちの安全を守ります。

唔該晒
更正番

日本の皆様へ：

この間、日本観光客がデモ場所で撮影した時、身元を確認されずに襲われた事を、心よりお詫び申し上げます。

香港への観光客の安全に関する注意事項があります。

現在、香港社会が不安定な状況で、白色テロが始まった。香港内の親中勢力がデモ現場で撮影して政府や中国直属の機関へ送った故に、多くの人は個人情報が公開され、不可解な行方不明、自殺事件が相次いでいる。

そこで協力してほしいことがあります。

写真と動画は撮らないでください。警察の写真を撮っても、警察に襲われる可能性があります。

パスポートなど国籍が確認できる身分証明書を手元に置いておいてください。誤解を招いた時パスポートを見せてくれたら、我々は全力で観光客たちの安全を守ります。

最後、再び日本国民を襲われたこと心よりお詫び申し上げます。